教育局呼籲 如校園有違國安法 師生間應踴躍舉報

歡迎同學仔
向老竇搵仔/香港編年史舉報賤種後代

Cls 文革

文革2.0

鬥紅囉，日日係podium嗌習主席萬歲朗誦習近平思想

玩文革嘅話，一定係鬥老師鬥校長啦，有無睇過歷史書㗎

返校

返校x_x

今日牙蛇罰我出操場罰企
聽日我罰牙蛇掛住個牌懺悔

學生時代都要教育篤灰，睇嚟人民鬥人民仍然係支共策略。

鬥委會

文革

人同人無晒信任最易管

實發展到私怨都篤人

我要篤我老母

鎮壓學生運動無好下場

未夠十年已應驗。

幾時禁《十年》？

人民的腦袋係用黎愚弄的

同志 國家會感謝您

怕你團結集埋一齊

文化大革命

文革2021